日本美登利遙距取票及預先訂枱教學

去旅行食好野次次排個幾鐘？
如果可以遙距取票， 就摼好多時間喇

冇人有興趣

留名
次次去東京都要食美登利

中午休息時間冇得拎飛係正常架

如果大家訂佐枱， 去唔到， 請緊記要取消呀

日本有好多餐廳因為太多人放飛機， 而取消訂枱服務， 到時真係要去排隊喇

我就係鍾意去排隊